{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66911&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천구월호텔베이204"
    },
    "text": "私たちは九月洞に位置する便利で快適なホテルです。 清潔で快適な客室をご用意しており、洗練された若い感覚が引き立つインテリアが特徴です。 仁川ターミナル駅は徒歩7分の距離にあり、蘇莱湿地生態公園は車で2分で到着できます。 また、仁川港国際旅客ターミナルは車で27分の距離に位置しています。 チェックイン時間は月~金は5:00で、土~日と祝日の前日、祝日当日は8:00です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 付帯施設としてはカフェがあり、屋上階にあるルーフトップもご利用いただけます。 ルーフトップは平日は8時30分から0時30分まで、週末は8時30分から2時まで営業しています。 朝食は運営されておらず、全室では調理ができません。 ご予約が難しい場合は、早い時間内にご連絡してご案内いたします。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 画像と実際の状況は異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは九月洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室は清潔で快適であり、洗練された若い感覚が引き立つインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "仁川ターミナル駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁川ターミナル駅は徒歩7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "蘇莱湿地生態公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蘇莱湿地生態公園は車で2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "仁川港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁川港国際旅客ターミナルは車で27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~金は5:00で、土~日と祝日の前日、祝日当日は8:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ルーフトップは平日は8時30分から0時30分まで、週末は8時30分から2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、朝食は運営されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の状況は同じですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、画像と実際の状況は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 538
    }
}